最好既反擊就係周圍擺街站比支雷射筆人地試玩

最好係同比人拉果位同一間鋪買既有埋收據
增加說服力
仲可以話比人知警狗講大話

起底 Blocked

做教學示範都唔得?

當攤位遊戲咁玩 射到張紙着火有獎

如果有堆廢老拎黎射你眼
呢到任佢射冇仇報呀

有風險，一陣有白痴射自己隻眼一分鐘，就會話支筆係武器嫁喇

最好就係SET返差唔多距離, 射住張白紙

放心，班廢老把口就叻
叫佢真係做你估佢敢做?
係人都知會出事啦

總之我地證明到黑警個示範係有問題就得

你可以合埋眼